[突發]加泰大火

California fires: Deadly wildfires sweep through wine country

歐盟食屎狗

好癲

乜撚野呀on9

EU

加泰定加洲呀?

樓主 on9?

殺殺殺

假新聞

睇番本5毛手冊

-轉移焦點，
-引起內訌 引人隔半個地球 屈落西班牙 再屈落eu 之後再屈落中國
-玩膠，你認真佢就膠化你個post 扮文盲影衰本土派質素

唔洗講 肯定係5毛

=.=

🤧

屌你老母 加州

樓主on9？

樓主唔好散播失敗主義，呀唔係，係假消息

加州喎
樓主唔識英文？

地理學家

依啲係乜嘢主義?

樓豬冇錯wo,我明明都記得加泰係Ca乜乜nia

正評

盲閪